(突發） 我五覺行街五覺意跌到成地神沙

是咁的，我預感我聽日行街會五覺意跌哂d神沙落地要汁，如果d神沙look左出馬路可以點汁？？？？？

你語癌？